有冇巴絲幫手睇下個口罩邊個係面 邊個係底？

睇鐵線
明顯啲嗰邊向出

最下果張係入面

摺痕 /\ 向外
V向自己

上面係砂布面

唔明？

推

倒D水咪知道LO

睇鐵線啦 鐵線個邊一定係向外

都係睇包裝
呢款日本罩個兜位唔似單一方向

中間凸起就一定係向外

下面係面

另ㄧ方法, 睇條帶個位, 對返封面張圖

睇吓耳線，耳線接口位係裡邊

唔一定架...
一定係睇鼻個鐵線

第三張係底 第四張係面向出
屋企有差唔多嘅口罩

咁咪同個封面唔一樣？

一係咁 封面下面個摺係向下
你自己試完 睇下係咪